如果one plus 有6吋芒就好了

遲早嘅事！用返3T嘅機身size, 攞盡個屏占比率，可能真係做到6吋。

希望keep 5.5 寧願機身細小小做窄邊框
芒太大其實好難用

反而想佢出返X細機

唔會再出

所以先話想佢出返
而家細機選擇極少，但用戶群唔少

電細，冇撚用

希望做到全moon，如果好似3T咁真係有D失望

如果同3t差唔多真係唔洗換，3t仲好順
而且one plus會keep住更新